機場想走既可以行路去東涌

鐵好似好多人

散喇
有鬼扮示威者行動
之後清場